訓唔著嘅你 不如入黎傾下計

入黎吹幾句

好開心 聽日返工

sem break 好得閒無工返

習慣真係好恐怖既事

咩事啊

新一天嘅工作 我地一齊加油

我都好悶

同女朋友分手，訓唔著

分左手仲點會係女朋友呢
因咩事分手？

傾計喇

來吧 傾下
你肚唔肚餓？

肚餓！

識唔識煮野？

我都好肚餓

夜麻麻唔煮喇 杯麵喇

cheap cheap地食住先

但係我餓 你可唔可以煮俾我？

屌你 我有炒麵王

我都等緊人煮比我 排一排隊先

杯麵都有人服侍

好攰但未想瞓

羨慕啊？

絲打？

非常
我好耐無食過杯麵了

要買幾個放係屋企架